有冇 c++ 高手

公司想請多一兩個 c++ programmer
要有經驗，同埋非常solid
人工一定唔低，有 bonus唔知有冇人有興趣

人工唔低即係幾多?

一定唔低 有bonus

即係幾多

同埋工時呢 ot呢

留名睇撚狗

Tg @hftguy

等笑

要幾高手？同埋又唔講邊方面既program

要最少幾年工作經驗
英文好
Prefer 最少係三大畢業
主要做 low latency trading system

Btw 同經驗計人工同所謂 ibank 差唔多
但 bonus 比佢地好
OT 睇人

Salary Range呢

有高有低啦

你要請有經驗嘅年薪應該要1m up

low latency 有無去到咩要求？

寫過online game server side，未做過交易系統

不過如果係要求去到幾十微秒級應該唔容易，平時online game 最多去到70-100ms以內,要視乎數據長度

我地會教你
主要c++ 勁就得

樓主公司trade咩product?

我以前做過algo execution 既system，但係用java

連登搵工都傻既，一定恰鳩毒撚

我地一定係 dma, trade 咩唔講住
如果c++ okay 不妨add tg 傾

淨係識java ，c++淨係以前做fyp先有寫過

可以交流下既

tg: @fixgateway